光復香港=make Hong Kong great again?

光復香港=make Hong Kong great again?

free hk

侵侵endorsed

你幾多歲？

對香港人來講係great過

1. 90年代 , 香港人唔太洗煩衣食住行, 只係念住搵錢, 成為天堂, 大陸人要偷渡入港
2. 90年代係亞洲4小龍, 番大陸都高人一等, 好似香港人對鬼老
3. 政府自由度大, 宜家建制玩酒
4. 司法獨立, 優良警隊消失跟

唯一好過係D公屋靚過英治時代: 不過本人覺得公屋唔應該咁靚, 推動唔到人向上同時建築時間長, 以前香港人係公屋換居屋再換私樓, 可以支持樓市, 85000政策就係打破尼個基制

如果5係回歸, 香港應該好過新加坡

mhkga!

唔止謝sir，連er er er sir都……